[面相討論] 認知與準確性

入嚟講下你對面相嘅認知 同埋覺得準唔準

拋磚先

1. 眼珠大(黑色佔成隻眼2/3以上)> 天真易信人

2. 鼻孔外露>大洗

3. 法令紋深>有領導才能

個人認為上面三項正確

眼圓偏向單純

同我第一個point似

唔同, 眼珠大小, 和眼既形狀無關

個人／樣有氣場
一定係出色既人物

原來係咁 留意下身邊有冇先

形容下五官如何才能夠做到有氣場丫

咁你自己係咪丫

你數出黎果3樣我都有 但唔多準喎

真架 你幾歲呀 可能第時lead住好多人

跟返比例嘅話係咪準先

廿中

可能要睇整體性

大細眼 好似有少少精神分裂 即係諗野有隻天使同魔鬼同時存在咁
上唇厚重情 下唇厚重性
唇上有粒珠 嗌交唔會輸
眉濃重情 眉淡薄情
三白眼 四白眼 三角眼 唔好
眼睛唔可以一概而論我覺得要睇埋眼神 十個香港人九個眼無神 好少精靈眼
鼻大咸濕同時性能力強
耳高於眉 聰明
反耳 好似係比較叛逆
耳有耳珠 有福

唔知啱唔啱
我好鍾意睇關於面相嘅嘢
同時睇人好準下
感覺到咩係好人咩係壞人 睇眼神就知
上一次去台灣蕩失路之後搵人問路
同嗰個路人傾計之後我估啱左佢嘅性格 姓乜同埋星座

多謝分享
大細眼三白眼果啲我都聽過 但好似好少遇到 我有聽過唇薄薄情 但唔肯定
眉濃係咪都解咸濕？
聽過鼻頭有肉心無毒
耳仔貼腦聰明

睇人準 但估姓咩會唔會難咗啲

法令紋多數係

係咩？

你出街望下好多人大細眼
我自己就大細眼 好明顯
眉濃咸濕未聽過 濃眉壓眼易抑鬱或者感情用事就聽過
鼻頭有肉 我聽過係女人身材 越厚鼻翼越大波
耳仔貼腦好似係善於理財 好易發達
估人姓乜個到我覺得我好彩

見到佢中細眼可能以為佢訓得唔好
其他我未聽過

上網睇多啲 好易記得 亦幫自己帶眼識人